陳嘉倩晒「𠝹波安全帶」吸睛 微辣霍哥留言：我幫你整返好條安全帶先

陳嘉倩因樣子清純甜美，兼形象專業討好，又識喺IG放相放片冧粉絲，被封宅男女神。陳嘉倩日前喺IG上載2張配帶「𠝹波安全帶」嘅相片騷quali，吸引到「微辣」霍哥留言：「我幫你整返好條安全帶先」。 文：東方新地 ｜圖：陳嘉倩IG、「微辣」霍哥IG、新傳媒圖庫

文：東方新地 ｜圖：陳嘉倩IG、「微辣」霍哥IG、新傳媒圖庫 新春優惠！指定正價貨品8折、減價貨品2件額外9折 限時投保WeSave S2送HKTVmall $200現金券 Mastercard商務卡獨家優惠 中小企優惠價享消毒服務、新冠肺炎保障 陳嘉倩日前喺IG上載配帶「𠝹波安全帶」相。 「𠝹波安全帶」騷quali 宅男女神陳嘉倩近年成功由無綫新聞小花轉型做KOL，不時喺IG放相放片冧粉絲。日前陳嘉倩喺IG上載同教車師傅嘅合照，留言：「收工未呀？兜埋你丫」。相中陳嘉倩下身著咗條短裙仔，上身配上跌膊衫大騷香肩，十分誘人，但網友嘅焦點落晒去佢條安全帶度，事關陳嘉倩配帶嘅「𠝹波安全帶」，成功將佢姣好身材表露無遺，不過可能安全帶太緊搞到個Bra出現「走位」情況，就連「微辣」霍哥都好有心速速提醒：「我幫你整返好條安全帶先。」之後陳嘉倩亦好識做，大讚霍哥做「細心霍」回禮。至於網友們喺佢IG都紛紛留言：「我要做條安全帶」、「好正，引死人咩」、「我第一次想做教車師傳」、「又要J」等等，陳嘉倩封得做宅男女神果然名不虛傳！ 廣告 陳嘉倩早前考車牌，成功1 take pass冇難度。 陳嘉倩配帶嘅「𠝹波安全帶」，成功將身材表露無遺，不過可能安全帶太緊，搞到個Bra出現「走位」情況。 廣告 連「微辣」霍哥都被吸引住。 陳嘉倩同「微辣」霍哥IG對話。

我屌你老母呀

救樓主老母

明眼人睇就知細波

似鎅個bra多d

𠝹胸圍？

冇眼嘅人都睇得出

係唔係真心咗
乜可以繼續學車咩？

正解，波邊都無

呢條女越整越Cheap

一句講哂
有得屌你屌唔屌

離晒罩喎

你咪分唔到學車 同 考車

A cup比盡

屌那星我個波都大過佢

學車幾時都有得學
考牌先要延期